林鄭依家直頭唔撚戴口罩

林鄭比人影到用csi口罩後依家直頭唔撚戴 屌佢老母 心虛呀？
封淨深圳灣同港珠澳有乜撚野分別呀屌
死都唔封關

死柒婆

佢中咗？

舖定路反蒙面法 自己唔戴等你班市民都冇得戴 佢就唔會出現喺公眾場所嘅

可能驚比人周多次CSI口罩索性唔撚戴

慳返一個
佢中招佢事

仲話香港特首 做個樣戴口罩都廢撚事

比CNN串完嘛

最驚佢傳比大家
傳比藍絲就話唔怕姐

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

佢轉頭會唔會話佢好打得唔怕死

自己唔用就可以比多個quota大灣區人用？

唔封口又唔封關，咁有冇封閪?

可能佢想扮大愛撚

有冇 link？想笑下

唔該清